有冇人報過ielts success 8 既course?

如題 ielts 想起碼有6.5 之前係連登見過幾位巴絲話報過幾好 想知道多啲詳情 例如點上堂 係咩人教等等 ？

求回覆

推